有冇人有玩三國

auto同auto＋有乜分別？

auto只開普攻，auto+ 幫你chok埋技

thx

其實有冇得連線？

較auto玩真係好正

唔覺有